【fat fat啦】打LOL掛網被罵「豬隊友」 男大生告20人拿和解金

【電競片】打LOL掛網常被罵「豬隊友」 男大生告20人拿和解金

桃園一名私立大學何姓男學生（24歲），常上網玩「英雄聯盟」線上遊戲，並與其他隊友一起競賽，疑似常故意掛網、放慢速度玩遊戲，遭隊友辱罵「豬隊友」、「智障」，男大生截圖後，提告隊友妨害名譽，部分被控網友不想走司法途徑，與男大生和解，警方受理超過20件，直呼男大生根本拿檢警當提款機。

何姓大學生今年就讀某大學4年級，喜歡玩線上遊戲，報名組隊參與英雄聯盟遊戲對打。他疑似刻意掛網不打，導致隊友生氣、辱罵。他多次截圖，將隊友罵他的字眼到派出所報案，提告對方妨害名譽，有時一次提告4、5位。這名大學生，多次截隊友辱罵他「白痴」、「笨蛋」、「低能」、「智障」、「豬隊友」等字眼，到派出所提告隊友妨害名譽。
網路電競對打，一般人都使用網路暱稱、代號，派出所受理報案後交給偵查隊，再由偵查隊行文給線上遊戲公司，查閱辱罵男大生的隊友的資料，部分隊友家住南部，接獲警方傳喚通知後，因不想走冗長的司法途徑，決定與男大生和解，男大生因而獲得賠償。
因為反覆實施，檢警認為，這名男大生利用這種方式，狀告隊友，彷彿把檢警當提款機。警方曾試圖詢問男大生，為何提告隊友，男大生表達，之前玩線上遊戲時辱罵對方，對方不放過，他因而上法院。警方告訴男大生，提告妨害名譽是他的權益，但也委婉提醒男大生，大學生應該專心課業，不要太過沈迷電玩，不過男大生似乎沒有聽進去。
律師湯偉指出，意圖散布於眾，而指摘或傳述足以毀損他人名譽之事者，為誹謗罪，處一年以下有期徒刑、拘役或五百元以下罰金。妨害名譽屬告訴乃論，需由當事人提告。（突發中心石明啟／桃園報導）

#台灣最美的風景是提告

識利用法律漏洞同人嘅心理

五百元以下罰金

睇埋內文先知咩事

20單告得入都有一皮嘅

為咗一皮搞咁多嘢

或者去坐監

超過20件 有時一次4~5位 , 應該好撚多人中招

除咗台妹好屌之外，
其他野都係弱鳩智

500*20 =10000

有次打LOL遇到個鍾意將告人掛響口邊的台仔,打得極廢又專登送頭掛機,於是我扮埋台仔同佢癲埋一份
係咁起勢屌佢祖宗十八代個山墳,屌埋佢老母D骨灰,但因為佢想告我所以唔可以還口,一直響到扮可憐
完場我同佢講我係香港人,佢告唔到我,多謝佢俾老母個盤骨我屌,佢即刻痴撚左線咁鬧鳩我,之後我CAP左圖SEND俾GARENA,條友最尾好似永久被BAN

奶咗一次嘢要人受返

D死台狗好撚好玩，見親佢地打到成個on9咁都會扮返台仔起勢咁屌佢，仲叫返佢告我

一場四個隊友
一日打十場
月入幾十萬
惹埋對面當bonus

為少少錢刻意搞咁多野
當面比佢再當面講佢豬隊友
佢再告我再比再講
佢再告我再比再講
佢再告我再比再講...

所以網絡廿三條一定唔可以通過就係咁解

香港人可唔可以去台灣入稟?過去旅行之前儲定幾單告鳩佢地當補貼

拿，呢D就係真正既唔駛本，怕咩玩野啊？？

梁游真係要學多廿年。